律政司人員 無一個係無辜 以後同黑警同一待遇

黑警殺人，唔告
藍絲撞人，唔告
辛辛苦苦眾籌私人檢控兩條仆街、法庭都批埋
一個唔該話介入接手 撤控
以後藍絲、黑警殺人，全部可以肯定無任何後果
以後見親律政狗，全部杯葛
律政狗仔女 ， 全部杯葛

Yes

改得好好

黑警係最打人殺人嗰班
律政狗係包庇佢地犯罪、等佢地無後顧之憂為所欲為嘅人
等同鼓勵、煽動黑警、藍絲殺人
一樣咁大罪
甚至罪責更大

唔好話律政司，大律師公會呢？D律師死曬？OMDB呢？

梁卓然想走扮無辜

Well said

律政司人員五大罪狀：

罪狀一：政治逼害義士
魚蛋革命、反送中運動，數百手足被告暴動
揀條極重嘅暴動最嚟告義士 令佢地要受牢獄之苦
失去人生最黃金嘅6、7年
而家更加用終身監禁嘅國安法
剝奪義士一生自由

罪狀二：放生藍絲、黑警
黑警殺人完全一個都唔告
辛辛苦苦籌錢私人檢控 法庭都批埋
一個唔該撤控
明目張膽鼓勵黑警藍絲繼續殺人

罪狀三：DQ立法會議員：
等同推翻民主選舉結果，侮辱幾十萬選票嘅民意，剝奪民選議員嘅參政權利
選舉主任嘅所謂「法律意見」都係律政司俾
DQ梁游、羅冠聰佢地，就直情係律政司入稟法庭

罪狀四：放生高官
放生梁振英貪污五千萬：完全無徵詢獨立法律意見，違反程序公義

罪狀五：草擬惡法
草擬送中法案：律政司法律草擬科負責草擬法案，而「送中法案」就係導致咁多義士頭破血流，甚至義士犧牲以死控訴嘅始作俑者
草擬蒙面法、動用緊急法取消選舉
律政司全部有份

Push

沒有一個係無辜

但律政司人員肯定最重罪

呢條友極度仆街 唔可以俾佢走甩

Sorry, 我意思係話，唔使講律政司都係最大惡極

唔使sorry 你句嘢好清晰 我都無理解錯
我都明你意思係「除咗律政司之外 其他法律界人士一樣唔係無辜」

駁三大謬論

謬論一「律政司入面嘅政府律師都係收order做嘢，唔關佢地事，應該對準鄭若驊、放過政府律師」

「對準政權」這類根本係on 9講法
你咁樣講，你唔好話黑警都係收PK鄧order做嘢？PK鄧都係收林鄭order做嘢？林鄭都係收中共order做嘢？
正如漢娜鄂蘭所講嘅「邪惡之平庸」（banality of Evil)， 收order殺人嘅納粹軍官一樣咁大罪

謬論2「律政司入邊好多黃絲，暗地裏都係反對撤控」

心入面反對，偏偏要做幫兇，表裏不一更值得批評。而且佢哋唔係無料跳槽。

謬論3「律政司都有D人處理好多其他正常檢控、法律意見工作，唔係人人做政治檢控、DQ」

咁樣以後唔使杯葛黑警？黑警都有少部分人真係捉賊，唔係全部人打壓示威者。
事實上，助紂為虐，沒有一個是無辜。

紅官 律政狗 必須受制裁+落地獄

其實佢哋間接增加市民對黑狗嘅仇恨如果審幾隻去坐監已經有淺黃收貨

多謝幫推

有無人覺得依家d 黑警係街度行好督眼督鼻

無錯 效果上係
但佢哋唔好諗住用呢個做減刑理由 必須同黑警同等待遇

可以開始搵定

絕對係 黑警已成過街老鼠
中同 大同有黑警已經被集體杯葛
下一步輪到律政狗

老豆係時候出手

幫推

唔使客氣, 我都好認同

我要加入律政戰線告鳩黑警

律政司 = 納粹殺人機器

絕對認同

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

署理副民事法律專員陳海翔今代表律政司及警方上庭向法官解畫。法官葉佐文問及，如有被告用任何理由拒絕打手指模，警方是否無法應對；陳即回應指「呢個情況唔會再發生啦，因為警察可以用武力取指模」，而警方一直都有此理解，自今天起會在適當情況下貫徹做法，並將向警員發出內部便箋，提醒被懲教署扣押的犯人如拒絕提供指模，可用一定的武力套取。

助紂為虐 冇一個係無辜

黑警+律政狗=曱甴集團

制裁list

劣政屍係香港公敵